唔係住青衣 大嶼山個d 人返機場地勤究竟係咩心態🤪

呢d 牛工唔信d 工廠區無lor

你住梅窩都死去馬場撞破產官又咩心態

要賭